我相信大家都好開心有接近200萬人 之後大家就要開始諗吓之後嘅行動

今日200萬人 但林鄭嘅態度一定只會係noted thx
所以大家遊行完之後 要開始再好好計劃之後嘅行動
因為除咗撒回送中 仲有太多太多野要爭取（釋放義士
香港體制嚴重崩壞等）
唔好好計劃 人民會好快會攰
大家加油

依個係超級長期戰
政府以家睇死我地會好快就照常返一切生活 返工放工

自推吓
想大家堅持

泛民去咗邊
有無人知泛民撤回條例嘅死線係幾時？

佢有set 死線咩

推

血債票償

撤回第一
救濫權被捕義士第二
清算追究警犬同狗王聰第三

其他可以從長計議，希望大家spread開去同聚焦